[club7743|INFINITY CONCERT] представляет: 

• ОРГИЯ ПРАВЕДНИКОВ (Москва) 
http://orgia.ru/ 
http://vk.com/orgia_pravednikov 

Оргия Праведников приглашает всех поклонников на свой традиционный летний концерт, на этот раз приуроченный к 18-летию группы! Группа Оргия Праведников - уникальное явление не только в масштабах отечественной сцены, но и в масштабах всего музыкального мира. Оригинальный материал и высокий профессионализм уже обеспечили коллективу статус культового!
И если вы хоть раз были на концерте Оргии, вы уже никогда не станете прежним, а их песни вы будете любить с каждым днем все больше, открывая в них каждый раз что-то новое для себя.

• МЕСТА ПРОДАЖ БИЛЕТОВ И ЦЕНЫ: 
https://vk.com/topic-145793694_35331088

СПРАВКИ ПО ТЕЛ.: +7 (921) 99 66 739                  🔥 Ближайшие концерты в Санкт-Петербурге!       ☘ Уже скоро! День Святого Патрика в Петербурге!  Ближайшие концерты в Петербурге!           Первые концерты 2019 в Питере! Не пропусти!🔥       Легендарные QNTAL впервые в Петербурге! Не пропусти!                                Читайте мoю cтену  Пpиветик, y меня еcть подapoчки для вac. беcплатно! Зaxoдите нa cтpaничку, читайте первый пocт😊  Читaй стеночкy, если хoчешь кpacивo жить!                   